<resources>
    <string name="app_name">ProjetEG23</string>
    <string name="didacticiel_text">
        PointsDeVie : Vie restante d’un soldat. Lorsque la valeur atteint 0, le combattant est vaincu.\n\n
        Force : Augmente les dégâts du combattant de 10% par point affecté. Exemple : si un combattant à 2 points, il fera 20% de dégâts en plus.\n\n
        Dextérité : Augmente les chances de toucher son ennemi lors d’une attaque, ou d’esquiver lorsqu’on est attaqué. 1 point correspond à 3% de chance supplémentaire d’atteindre sa cible ou d’esquiver une attaque.\n\n
        Résistance : Diminue les dégâts reçus par le combattant de 5% par point affecté. Exemple : si un combattant a 2 points, 10% des dégâts reçu seront absorbés.\n\n
        Constitution : Augmente la constitution du combattant lui donnant des points de vie supplémentaires. Exemple : 10 points de constitution augmenteront les points de vie initiaux à 40 (au lieu de 30).\n\n
        Initiative : Lors d’un affrontement, le combattant avec le plus d’initiative porte le premier coup, puis c’est le deuxième combattant avec le plus d’initiative etc…\n\n
        IntelligenceArtificielle : Façon de jouer des combattants. Les choix : Défensif, Offensif, Aléatoire.\n\n
        Type de soldats : Il existe 5 types de soldats ayant des statistiques initiales différents (voir page 2).</string>
    <string name="didacticiel_regle_jeu">
        La bataille des programmes est un jeu 1 contre 1 dans lequel vous devrez conquérir 3 des 5 territoires existants.\n\n
        Pour ce faire vous pourrez distribuer des points de compétences aux soldats de votre armée. Cette dernière se compose d\'un Chef de guerre, de 4 Soldats d\'élites, 5 membres Alpha, 5 membres Bravo et 5 membres Charlie.\n\n
        Pour déplacer un soldat dans une zone, laissez appuyer sur le soldat en question et glissez le dans la zone voulue.\n\n
        Une zone changera de couleur une fois conquise (vert clair pour vous, jaune pour l\'adversaire). Une fois une zone conquise on ne peut plus déployer de soldats dessus.</string>
</resources>